連狗、連貓、連鼠、連牛、連豬，各簡一個最具代表性既icon

連貓真係好表達到貓個種on9

腦魔

連登一定要有呢三個

咪就係

連貓好奸

扮乜鳩腦魔

其他唔講 連豬一定係連豬喊

用到上曬腦

好耐冇見